日日都諗應唔應該辭職

我返個份工人工還可以
叫做 Department Head，但實際無權
老闆日日微管理，佢一得閒你會好麻煩個啲
日日返工好唔開心，好想走

做到Department head都開啲咁既post...
你點上去的

(正經)
做咗管理就無可能做返散仔, 係中間無乜權夾住既麻X煩我明,
但係你出走後九成做唔返同級, 再返去要被人管你會更接受唔到

做得咁開心仲唔轉工等咩

一入去就係
以前份工title再高啲，不過細公司
諗住入大公司學下野
點知學唔到野之餘，完全冇成功感

細公司容易做的。

Me too

D野亂同多到我都唔知點問攪點問，要對數，但文科人對執數拆數真係企左係度。。。

你好，這是《自殺．自療．互助舍》。看來你已累積了不少負面情緒，是嗎？人就好像氣球一樣，若積存的鬱結和壓力太多，便會有爆發的一天。何不暫時停一停，到我們的網站
。 那裡有一些勵志故事和有趣短片，你可以隨心看看。你也可以進入網站內的『Chat窿』（星期一至五：下午4時至凌晨1時；星期六、日及公眾假期：晚上８時至凌晨１時），讓我們的義工為你加油打氣！

我們願意聆聽你的心聲，伴你一起走過這段艱難的時候！只因『晴天雨天要樂天，難關難過總會過』！

《自殺．自療．互助舍》

番工唔開心就走啦
上星期辭左

搵到新工？

Department head

未